# Sobre

Estes documento README tem como objetivo fornecer as informações necessárias para realização do projeto **ioasys books**.

# 🏗 O que fazer?

- Você deve criar seu projeto e subir em um repositório e ao finalizar, enviar o link do seu repositório para a nossa equipe. Lembre-se, NÃO é necessário criar um Pull Request para isso, nós iremos avaliar e retornar por email o resultado do seu teste.

# 🚨 Requisitos

- Seu projeto deverá ser construído utilizando **ReactJS** ou **Angular**.
- Seu projeto deverá ser construído utilizando o layout disponibilizado na descrição do teste.
- A integração com a API deve ser feita respeitando todos os contratos de OAuth.

# 🕵🏻‍♂️ Itens a serem avaliados

- Estrutura do Projeto
- Boas práticas da Linguagem/Framework
- Integração com API
- Bibliotecas utilizadas
- Estilização dos componentes
- Persistência de login
- Layout responsivo
- Friendly URL
- Seu projeto deverá seguir tudo o que foi exigido na seção **O que desenvolver?**

# 🎁 Extra

Esses itens não obrigatórios, porém desejados.

- Testes unitários
- SEO
- Linter
- Code Formater
- Documentação de componente

# 🖥 O que desenvolver?

Você deverá construir um projeto utilizando o layout proposto

- Login e acesso de Usuário já registrado
- Para ter acesso as demais APIs precisamos enviar o **authorization** no header para autorizar a requisição;
- Listagem de Livros
- Detalhamento do Livro

# 🔗 Links e Informações Importantes

## Layout

- Layout e recortes disponíveis no Figma
- https://www.figma.com/file/YXuqJUzNZcR7GveJfVWCKo/Desafio-Frontend-ioasys-books

## Integração com API

- A documentação da API está disponível a partir de uma página web (https://books.ioasys.com.br/api/docs/).

- **Documentação:** https://books.ioasys.com.br/api/docs/
- **Servidor:** https://books.ioasys.com.br/api/v1
- **Usuário de Teste:** desafio@ioasys.com.br
- **Senha de Teste:** 12341234

